大學Third Hon同冇讀U根本冇分別

高不成

third hon要還學費

好彩我2nd low

咪癲啦

戇鳩

辣殺

唔見得1st hon有幾高
入到政府就高啦

假設你唔係Steve jobs/bill gate （你係既讀黎晒錢）

浪費時間去追 first hon 唔見得更好
大學唔玩幾時玩

無1st 已經係